毒蛇起動 ? 港股跌近600點

毒蛇來了

幾時先趺穿一萬點?